連登仔扑囡囡鐘意咩花式多

掛鼓好似幾正

火車便當

120 wpm

轉右手 or雙手

一柱擎天

抱起

阿帕奇直升機

就甘拎支堒扑

丹爐煉劍

自由式

甘你老母

囡囡屌連登仔

巴黎鐵塔反轉再反轉

椰~椰~椰汁炸豬扒

傳教士式

最鍾意後入，望住個纖腰加Patpat,真係好難忍
不過女朋友鍾意坐蓮，成日都比佢坐爆

係，最正係前面有塊大鏡

Exac7ly 望埋對波浪下浪下就perfec池

女上,但係望住佢背脊果種,叫乜?
利申:未試過,叫親雞都唔比咁玩

同問

乞兒煲飯

甘隻雞係咪變左乞兒雞？